是靚午 麻醬手撕雞撈麵

印仔午餐鐘意生冷野？

幾錢
邊度買

手撕雞
Hojeng

39
觀塘

咁又幾平喎

最愛麻醬手撕雞

是
雞既份量都好多

我老婆黎

善用不推文

想食

定延是我永世老婆
彩瑛是我永世情人

39蚊幾多雞

印仔上禮拜係咪食過第一張圖個麵

百里香叛徒！

是
上星期是食蔥油味

超多
成碗滿哂

好似幾唔錯咁

是
味道很好

po 舊相

夜晚有無得食？

你既意思係我今晚有無得食
定係呢間鋪有無做晚市

邊個係你 SP ？